### Pourquoi moi ?

Tellement inspiré par Orel, j'ai l'impression q'c'est lui qui dit mes phrases.
Pourquoi ça serait moi ? J'ai aucun talent. J'devais avoir 10 ans la dernière fois qu'on m'a fait un compliment.
